# Language zh-CN translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2020-11-11 00:56+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-05 11:34+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Calendar spreads"
msgstr "日历点差"

msgid "Connection"
msgstr "连接"

msgid "All Connections"
msgstr "所有连接"

#, csharp-format
msgid "Connections {0}/{1}"
msgstr "连接{0} / {1}"

msgid "Exchange"
msgstr "市场"

msgid "All Exchanges"
msgstr "所有交易所"

#, csharp-format
msgid "Exchanges {0}/{1}"
msgstr "交换{0} / {1}"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "All Types"
msgstr "所有类型"

#, csharp-format
msgid "Types {0}/{1}"
msgstr "类型{0} / {1}"

msgid "Symbol lookup"
msgstr "产品查找"

msgid "Filters"
msgstr "筛选"

msgid "Close"
msgstr "关"

msgid "Search"
msgstr "查找"

msgid "Collapse all"
msgstr "全部折疊"

msgid "Expand head node"
msgstr "展开头节点"

msgid "Expand first child node"
msgstr "展开第一个子节点"

msgid "No symbols to display"
msgstr "没有要显示的符号"

#, csharp-format
msgid "No symbols found at {0}"
msgstr "在 {0} 处找不到符号"

msgid "Loading..."
msgstr "载入中..."
